今晚有咩打算

返工

又話無限期三罷

坦白地講，今晚就算吹雞都唔會好似尋晚咁，首先和理非要休息，第二尋日好多地方走唔到人，D人未必到，就算到都會早走。尋日油麻地咁，都嚇怕左一班人。另外，尋日poly手足無論咩原因出左黎，都會打擊到我方士氣。
而最重要係就算有幾多人都好，只要對方武器強過我地，我地都無可能攻到入去，就算攻到，都只會即刻被包圍返。

打邊爐睇愛回家，Do姐